《願榮光歸香港》勝利曙光版(管弦樂)

聽左幾個版本，好似都係比較沉重
我又編左另一個版本，編曲上加左D料，改左D和弦，希望呢個版本俾到D曙光嘅感覺大家
希望早日除罩相認
音樂人努力創作，越多版本越好!
香港人加油
(人在外國，搵唔到合唱團同樂團玩)

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

次次聽到想喊

留明聽曙光版

好好聽！唔熟音樂、但俾我感覺有D似柴可夫斯基《胡桃夾子》《花之圓舞曲》，一樣咁好聽

啲半音上/下行 得第一次音響上ok 但係無啦啦變左美國啲舊電影配樂咁

可以做革命成功後既編曲

推

似迪士尼

和弦色彩好個人喜好嘅，voice leading寫得好嘅咩chord都可以用
我會話應該係個midi trumpet聲太鳩所以有啲odd

多謝支持 我覺得比較似pictures at an exhitbition

未成功都可以鼓舞下自己，展望將來

今次一定要贏
從來歷史書都係勝利嘅人寫嘅
贏嘅就叫革命 輸嘅就叫叛亂
我們要名留青史定遺臭萬年就真係睇今舖
希望各位手足唔好放棄，要力爭到底
有朝一日，大家可以除低gear，為勝利乾杯

推一推！用嚟做電話鈴聲 / 鬧鐘唔錯！

好聽